清明節推美女管家豪華別墅原大老虎機 紙紥店主：孝子只盼先人過得好【多圖】

明日（4月5日）是清明節，孝子賢孫紛紛出動購買祭品，紙紮舖門庭若市，有店家今年推出豪華別墅，內設車位、保安以及美女管家，1:1原大的角子老虎機，電子產品如iPhone、iPad繼續當道但比凡人更早有5G功能；而新興的加熱煙、保健品套裝甚至貓狗也得紙紮師傅巧手製作。店主坦言雖然來貨價略有上升，惟因生意不錯，料按年可有雙位數字增長。
近日位於西營盤老字號紙紮舖「俊城行」人頭擠湧，10多名客人在狹小店內為先人精心挑選祭品，年屆6旬的老闆杜千送，赤腳在店內來回穿梭，因應客人要求取出相應貨品，他表示，因不少港人避開「正日」提早拜祭，近一個月來生意不錯，雖然國內人工貴導致來貨價微升，但在薄利多銷下，料營業額可有雙位數字增長。
他形容，拜祭事宜一年數次，孝子賢孫都不會斤斤計較，只盼先人在陰間過得好，「衣食住行」方面都會顧及，今年店舖推出「升級版」豪華別墅，內設泳池、保安、以及美女管家，並因應客人意見加入傢俬，並設大中小3個尺寸，價錢由200至480元不等，特別受中年女性歡迎。
杜千送笑言，不同年齡層客人對紙紮品各有偏愛，年青一輩多買「高科技」電子產品，因此平板電腦及智能手機等今年首創支援「5G」功能，讓先人「搶先」在陰間享用；而中年人較愛食物、衣服；老人家則最着重買齊金銀溪錢。他笑言，隨著通貨膨漲，現時陰間銀紙最大面額也達到1千億元、美金歐羅亦一應俱全：
"1千億多數買給先人買樓做生意；鬼佬最鐘意買美金，唔燒都留作紀念。"
店門外站了隻標價680元的史立莎，杜千送形容，以紙製來說堪稱「鬼斧神工」，他們除了入貨外，也會接客人訂單，只要提供參考圖片，本地師傳能做到的，都會盡量滿足客人，若屬較大型紮品也會同時兼辦送貨，他透露，近日便接了張3萬多元的訂單：
"客人要求一隻牛、勞斯萊斯車連司機、西班牙別墅、書枱連文房四寶等，不少人為了先人心願，不會太在意價錢。"
另一間紙紮店「寶泰行」老闆關先生亦預料，今年的生意額有1成增長，店內新品同樣富貴，包括「縮水版」名車林寶堅尼、1：1老虎機、港式茶餐廳、以至新興的加熱煙等等，均由駐場師傅巧生製作，他認為近年多了港人喜歡客製訂單，價格由數百元至4、5千元不等。

有無摺紙界朋友可以出黎搶爛市

一年做呢幾日生意重要搶爛市

有無睇錯，竟然有100蚊既冥幣？

燒貓貓

0.0000001

下面通縮

支那窮閪無資格用冥通，只能繼續用支那幣

部林寶未出廠已經撞左

iqos都有

大陸連印陰施紙都禁止
仲唔發過豬頭

btw 隻貓Q到~

未見過人搵司機揸林寶

5g唔通燒左落去真係用到咩

仲有passport

無油站點開車呀?
唔洗燒間車房架!

我見好多女人係咁囉

Over左

年年都有人燒個山頭落去

真係好on9

冥府土地供應不足

可能真係用到呢

airpod 應該最易紮

隻貓

遲D燒百科全書都唔夠用

電腦加router咪得

只准京官印銀紙, 不許百姓製冥鏹

腐朽文化，製造空氣污染

其實間屋呢D幾考手工
你地唔欣賞?

燒埋華為俾佢囉

好撚臭

唔想先人投胎咁不孝？

屌你老尾咁細間屋點放咁大部老虎機呀

岩啦 送去大陸鬧鬼

人死左先黎孝順？

買Bentley Benz Jaguar好過啦
林寶for fun梗係自己揸

黑心到不如燒埋個官 再燒多個地產商落去炒樓

有無宇宙通行証

你識啲咩啊 啲環保撚幫下面做綠化啊

下面得冥通銀行
開多間有冇得諗

50都有

唔睇真少少重以為真

鬼佬最鐘意買美金，唔燒都留作紀念。

Dllm死撚咗都要做樓奴